將軍澳民生關注組決定7月21日照搞，死唔認錯，仲衰過建制！

一block環保大道就仆街都仲堅持

行 6km 沿途鬼影都冇隻

拋磚:
單車館 > 唐俊街 > 海濱公園見到TVB位置

痴線 去到蘋果日報之後呢 點解呀

最正常路線 康城>tvb>將軍澳站 有入就出

我以住咗將軍澳三十年人嘅經驗
話畀大家知千祈唔好去呢個遊行

佢個遊行目的似係搞蘋果日報多啲

你又知佢唔係保皇？

想做大台

個template好深藍feel

咪唔好跟唔線囉
反正有不反對通知書就夠
直衝tvb

又分化，你唔想去咪唔去，踩多腳好撚得意？

弱智樓主又發瘟

突發金鐘要人！金鐘要人！

BTW將軍澳嗰個：
721, 728將軍澳遊行搞手聲明

21出返港島啦

ON9咁撚長條路

不如去蘋果FB告發佢
佢依家LOBBY肥佬黎ENDORE佢

《將軍澳721》有政黨想食人血饅頭，快入

求撚其啦，就算得佢地自己行了，拎住印有5大訴求既橫額就係同路人

自己衡量啦 去之前刨下先

想騎素人搞選舉遊行都叫同路人

條路線係好左既. 但暫時好似無咩人撐去工業村

嗰日喺地鐵站門口播片，特登走入去地鐵站範圍入邊播，喺度玩鳩啲素人。今次仲要帶埋人去啲冇得走嘅地方，呢啲唔係鬼係咩？

請問咩係素人？

工業村入面隨時出動水砲車都得

我將軍澳工業邨返工
經常行路踩單車來回將軍澳站

721 照出
出去屌鳩個關注組

咪就係,岩岩屌我個d係唔係關注組d人